召喚同床蝨戰鬥緊嘅巴絲

話說年幾兩年前已經試過一次，晚晚冇覺好訓，形住有野咬咁。當時上網查左下，對比左d傷口，先知道係床蝨。

當時上連登，上網爬左好多文，買齊左三寶，買左蒸氣機，最後掉撚埋張床育，拆開床板拿蒸氣機高溫蒸左幾次，然後將d衫全部放入乾衣機熱佢一陣。好啦搞左一大輪，終於有年幾冇再俾野咬過。

點知到前幾日發覺手，腳多左d一粒粒，排狀，屌，知道又奶野，今次好崩潰，忍唔住掉撚左張床育，今次做盡d，成張床都拆鳩埋，想搵佢地出黎，但搵極都唔見，屌宜家成間房d野掉撚曬，連電腦檯，衣櫃，俾佢咬到有陰影。

想問掉撚曬d野仲有冇事？宜家唔敢返房訓

有無傷口圖睇下

有冇用過DE粉

已經成間房都係

Sor睇錯 同蝨床戰

有， 間房宜家雪地咁撚樣

已經掉撚曬所有野

想睇 其實你搵滅蟲仲好

係咪木虱呀
木、竹、皮、床褥佢最愛

我個時一星期換一次粉
好似2-3個月左右就冇事
我地台床 最後都唔洗拆

用完 勤力啲每個星期再用+換床單+用吸塵機吸張床
兩三個星期後會好好多

利申 舊年戰鬥咗3個月

木制野(果時成張床換) 毛公仔基本掉得
上面巴打話DE都有效果
果時次自己淘左d藥開溝噴 一樣消到
好彩果時只係一間房 唔係惹到出廳就

想問keep左幾耐冇事？已經年幾冇事，唔知點解前幾日又有

早排先大戰完，你有無掟埋枕頭？d衫洗完要搵袋入住。我之前有個鄰居整冷氣，搬晒d野出屋，然後我就中招，所以我係走廊都有灑DE粉，一個月之後就無再見到

我個時發夢都夢到有蟲咬
超崩潰

你無咩可能自己搞得掂...

我幾年前有喇
到宜家都冇事

屌 前排路過垃圾站見到有人掉床墊，懷疑咁樣惹返黎

牆紙/牆都可以出事

床蝨可以呢埋係石屎入面
你亂咁掉野只會令佢地擴散

正確做法係落藥將佢數量減少、活動範圍受到限制、先至掉木製家品／床褥

天鹽清KO晒

佢哋咬開一人個就好鐘意咬佢架喇
木虱完全唔食野可以生存一年
呢一年佢個身體可以薄正紙咁
殺木虱起碼要用一年時間
我當初要換曬啲床、床褥、梳化
所有衣物雜物斷捨離
你可以買個蒸氣熨斗蒸熨啲衫褲
我當時就用呢套野灑粉落床四邊
同拎第二包粉開水周鳩圍噴
再係新床褥加住包冇死角保險套

你可以試試

掉野前我有噴曬d天鹽清上去先，然後搵黑色垃圾袋入曬d被，枕頭，再撒de粉落去掉

一開始搵師父上黎滅左次
d隆喇位噴哂
佢建議果夜搵條友入去做死士訓晚先引到蟲出黎痴藥, 結果我...
打後係開始好左

個套其實有冇用，之前想買

床褥套我覺得好有用
我係舊床褥條邊用蒸氣熨斗殺過5、6隻木蝨
所以先想用套
咁樣就冇邊憶佢呢埋

唉
屋企人氣管差堅持唔比落de粉又唔想用天鹽清搞到痴立立
結果搞撚左年幾都仲係有...
窮人d思維真係好撚古怪

有無其他方法？
已經叫佢日日開抽濕....
間屋已經掉左大部分野...

所有木傢俬四邊灑粉
佢一行出行入就會hi到
牆邊牆角灑粉
所有有腳既傢俬隻腳要圍邊灑粉
務求做到間屋只有大路冇粉
咁佢地呢到邊都hi到粉
呢隻粉好似係天然既好吸水既
佢地同曱甴個肚一樣要保持濕度
隻粉就痴上佢個肚到破壞佢個表皮(吸鳩乾佢)
要一星期換一換
香港天氣太濕

要成間房d野要扔撚左佢

搵公司搞啦， 扔得嚟加心理壓力條數都喺度我自己都係試過，老母扔哂啲野 聽親戚教呢教嗰樣，洗幾百機衫，搞咗大半年都係搵公司清一次好快搞掂

利申： 唔係做呢行

搵公司搞咩價錢左右

有冇考慮搵滅蟲公司？

千赤士，一開始咬左我三個月，用de粉都唔得，跟住買左千赤士，用兩星期就已經全部陷家剷，無再俾野咬過，so far 大半年都無事

利申 非打手，真係用左就搞點

真係唯有係咁
但最平果隻都係噴返粉...

用藥水好似已經6k起跳
全屋加熱果隻就起碼12k

巴打我情況又係類似，早四年前爆過一獲，搞左成個月终於搞掂，結果前兩日係張床又見到佢地，即刻崩潰左，呢幾日唔敢返床訓，要訓梳化。

應該都係隔離鄰舍惹返黎啦
如果4年

call公司唔緊要，想知道點樣防止隔離鄰舍d床蝨傳過來咋，如果係窗口入都唔知點防

諗起掉晒成屋野落街個張圖

好似我咁灑係門外，我連個鄰居門口都灑埋，困返係佢間屋

佢有冇屌鳩你，係佢門口灑粉

用一隻叫伐蟻克 買個噴壺噴
利申：前滅蟲公司職員

佢唔知，我夜晚灑
佢搞到我俾野咬左半個月，我都未屌尻佢

吸血吸到幾大隻

換床加DE粉 乾濕一齊用 一定work
粉要灑係床所有窿窿那那位 房入面既木傢俬都要
液體就要噴係床同被
買左一次乾濕粉package 500幾蚊
大半年已經清哂

其實我想知俾床蝨咬傷口係點？
我前排都俾野咬，啲傷口好奇怪
唔似係蚊

大家想唔想睇相？

我懷疑以前有，但打死後就冇再見過

睇過，幫你判斷下

反而我係未見過成蟲，幼蟲就見過，都唔撚知哩埋係邊，反轉張床都搵唔到

我打死後成半年都冇，其實係咪唔係

屌，又訓唔到，形住俾野咬，遲早精神崩潰

試過去旅行，張床有，嚇到以後去旅行第一時間就睇吓張床

幾年前試過，屋企已經係無咩雜物好空曠果種，屋企最終都係搵專業人黎搞，洗左成8000幾蚊，仲未計搬去酒店暫住幾日，然後後續搞完之後都仲有啲，最後搵番個專業人員既公司拎左支野，好似係註冊過既人員先用得，見到有就噴下，屋企所有物件角落位都要噴下，同埋要成間屋既牆重新油油，因為啲蝨蛋係細粒到你肉眼極難睇仲要透明，痴係牆你都見唔到

希望樓主你睇到啦，呢啲錢唔慳得，慳呢啲錢辛苦就全家人一齊受

心理作用啫

有過幾年博鬥經驗

真係搞好耐都搞唔掂，最尾好似用哂成包DE粉，

再加掉哂源頭個張床嘅所有嘢，再用漂白水綠水撤底抹過哂。

DE粉唔好慳，大手大手咁噴。

另外見到一啲蜘蛛仔唔好殺，係佢天敵，我見佢地末期個陣，啲蜘蛛仔幫我殺咗好多。

有錢嘅話最好搵吓專人搞，夜長夢多。

講吓被咬徵狀，痕到仆街，痕過被蚊咬好多，啲賴好大撻，成個鐘頭先散。

屋企已經無哂幾年，早幾日响街無啦啦勁痕又腫咗舊，我就知奶嘢，好在即場捉到。

其中一個徵狀係三粒連成一直線
唔知點解佢地鍾意咁咬

點解可以幾個鐘就散？我已經幾日都仲未散到，一噠噠紅色你係咪有搽d乜野？

係咪熱風槍？

邊度可以買到床蝨 想將床蝨木蝨變狗蝨

一圈圈咁 好似

隔一吋咬下

之前咬到成身都係
未諗到係床蝨
去睇醫生但佢地又睇唔出係畀床蝨咬
當敏感處理
有日訓喺張床發現有隻嘢喺張被行
先發現係床蝨

其實都係果幾招，三寶大量使用，用到沙漠咁都要
衫，公仔，紡織品攞晒去俾人洗，返嚟即刻入真空袋，
仲要用果啲就隔日蒸氣熨斗蒸一蒸
然後等佢哋自己死

舊年同佢哋惡鬥之後冇晒，今年一回暖就見到兩隻
即刻出DE粉加天鹽清等佢哋冇得落地生根，之後就再冇見到

其實你都岩

用大黑膠袋入好所有衫一袋袋，滅蟲公司會幫你逐袋逐袋專業處理，普通人做唔係幾到。唔係熱風槍，支野用完就無，所以一定係某啲Gas or液體，太耐唔記得

我諗住自己燙d衫

反而想知牆係咪噴天鹽清就ok？

睇完好驚翻發
最慘係屋企人係廢老又窮又懶
最後得自己一個搞, 冇人配合=永世都仲有
真係搬屋等佢地咬撚死自生自滅最好

係熱門到睇到呢個題目，

我由細到大都只用鐵牀（貴價的單雙人鐵牀外觀都唔差），及俾多少少錢買質素好的床褥。

真係從來未試過有床蝨及木蝨。。

我FD 佢姐姐帶左D 蝨返來, 佢用千X土, 小朋友房冇用, 好快攪掂左! 不過佢到話聽人講話隻藥好毒, 到係博下.

用蝨彈就得 我同床蝨鬥左半個月

我見樓上有人駛成萬銀滅蝨，
又不停俾蝨咬

全不如一開始就減少係睡房用木器家具。
牀上用品就俾多少少錢買好d的。。。

Typo 倒不如

扔張床褥就想無事....
我全屋啲家私扔撚晒
再放7日7夜蝨彈先真係搞掂
唔好搵滅蟲公司啦 無鳩用

前幾年試過，屋企好乾淨，但唔知邊度惹返來，用左兩三個月就搞掂

1. DE 粉曬床邊梳化底，主要係經常出沒既地方
2. 無敵士噴物件
3. 拖哂啲野出黎清潔，由其係啲少清潔空隙位置
4. 起身時會用熨斗熨一熨床同枕頭
5. 一定要搵返佢地個「鬥」係邊，一舉殲滅

希望你成功

打漏一樣，如果有木具傢俬，可以換就換

下張換鐵床，床褥就新買唔拆膠紙了

搵唔到個竇明明成張床都拆鳩埋再開電筒照都唔見，可能哩埋張床褥入面

我用de粉 蒸氣 同天鹽清三樣一齊可以試下

買齊了，上次用剩

唔係會炸到去曬其他房咩？

琴晚訓訓下覺得痕，即刻起身用手機照左好耐，以為有蝨，最後好彩係蚊，屌，果種無形壓力真係好大

我果時係噴天鹽清，但有裂痕或者凹凸位就抿DE粉

原來屋企果包係無敵士，宜家好似已經冇人用，全部轉用天鹽清

同床蝨戰鬥唔怕
最怕係屋企人既心情

上年試過一獲 ，灑de粉將間屋變沙灘咁幾有用
利申：我淨係用過DE粉

屋企有廢老又係難搞，我果時個源頭就係廢老床度，卒之搞咗幾年，心理生理壓力都大，成對手爛哂，俾人以為生嘢。

另有治標不治本偏方，碌完呢支嘢喺被咬嘅地方，可以止痕。

佢地繁殖力超強，平均每一隻可以生一百隻，你唔每日做嘢對付佢地，根本趕唔上佢地嘅生長速度。

我自己覺得屋企係唔會無端端有，通常都喺外面惹返黎，另外有個講法喺大陸傢私用咗幾年，就會喺裏面嘅木度生出黎。

仲有佢地嘅卵喺白色一點點好細點，通常一生就十幾粒，見即殺。

我個人覺得蝨彈係無用嘅

因為佢對像係跳蝨之類，並唔係床蝨。

都係去搵專人搞好啲 兩年前試過 八百蚊左右搞掂

我係一個星期整一次，好似話佢地七日繁殖一次，趁未繁殖前殺咗佢地，希望你work

個人經驗：
1. 床、被鋪全部掉，一件不留
2.所有物品全部搵袋包起，放返在原位（以免擴散去屋企其他地方）
可以既掉一兩粒臭丸入袋（殺唔死都可以阻隔住走出嚟）
3.床架、櫃如果掉唔到既，買枝熱風槍，所有罅隙都吹一至兩次，然後封到就封

前後用左一至兩個月時間解決

呢個係唔係

啲鬥通常係啲暗角位。今日我都搵左成日，最後係拉開床下個櫃桶底有個鬥，真係估你唔到，一用濕紙巾抹左5-6隻出嚟

床蝨真係好L好恐怖
失眠左無數個夜晚
就快精神崩潰
利申 過來人

搞掂未你都起碼搵到源頭

邊度有得買

我用呢支，鳩噴有木的地方，床冚就ok

買部kaercher SC3成間屋蒸
我自己就買熱風槍掃

呢個似跳蚤，唔似床蝨

成個圈咁

Easy啦
唔使搵人搞

掉得就掉
所有野入箱
床褥、枕頭、被全部入真空膠袋先入床單被鋪
檢查所有夾縫，包括石屎剝落、牆紙後面等等
DE粉淨落所有平面
天鹽清噴所有直身野
唔知入面有冇嘅神秘地方用高溫蒸氣機噴

1個月斷尾

呢支係艾斯止汗劑

超市或者藥房都有

有冇人用過白僵粉

隔離鄰舍有蝨，你點清都係徒勞無功

呢排多左人掉床衣褥懷疑個屋邨已經奶曬野

有冇人知要搽d咩先可以快速消腫去印？
已經幾日都未退

路過都爬到上你度？

好難講肉眼又望唔到

初初見到果陣無理到 淨係見一隻殺一隻
跟住繁殖淨係張床已經有幾個竇係到
而家晚晚用熱風機吹張床 再加 幾日換一次de粉先至少返

哇，屌，咁都仲未掉張床

我8月搬屋 諗住捱到去新屋先換床

自己一個滅真係好辛苦 尤其你屋企人日日話比野咬 但又死都唔肯扔木傢俬

而家成地都係de粉，沙灘咁
希望快d無事

好在暫時得我俾野咬，可能得我間房先有仲未擴散，我已經掉左好多野

宜家先6月有排你受，如果我係你寧願呢兩個月去住酒店算了

就係幾年前屋企用咩煙彈 令到佢擴散到成間屋都係 上天花入埋牆 每日都生不如死

之前屋企都有虱, 之後全屋用煙彈炸左鑊金就無事

佢本身話 300尺用1個, 我間房10尺左右用左2個

全屋用左1x 個, 藥房條友仲問我屋企有無5000尺

而家定期半年就炸一次, 蟻都無隻

你對付咩虱

如果淨係床褥，試下酒店用既床單，包實成個床褥果隻，餓死佢地
仲有蝨怕水

蝨怕水去唔去到印？定純粹等d野唔敢咬你？

有冇邊間公司推薦?
用過三寶唔WORK

佢寫就可以驅蝨止癢去印，我用就去唔到印，所以你當驅蝨咁用算，純粹係等你訓好D

唉，薄荷膏，雙飛人，無比滴乜鳩都搽曬都係冇用

戰鬥左近一個月
仆街成家人唔咬淨係咬我一個咁濟
我自己就黎搬好驚帶埋去新屋
已經完全有陰影唔敢買木家私 同 大型家私
淨係想買D小型鐵製 咩位都可以清潔到既野

關咩質素好唔好嘅床褥咩事呀，係惹返黎的話，你張床褥幾靚都無用
反而用鐵床唔用木架床就真嘅，出事都唔駛成張床掉

若然仲有人係用淘寶，緊記唔好連袋 / 盒拎返屋企，之前見過FB Gp啲人就係咁中招

屋企前年都試過出事，買哂三寶都唔得，結果要裝修先搞掂

煙霧滅塞劑

最近屋企人買咗張木床
有冇咩係可以噴嚟預防

鐵床可選擇款真係唔多

1) 好多人貪平買大陸制的牀褥，木牀，木家具，
（甚至紙/木包裝），運送到屋企的時候，裡面已藏有蟲蛋或成蟲

2）外面惹番黎係避無可避。
（但就算係噤，房間內冇木家具都可以減少木蝨跳蝨產卵的地方）

我只係分享自已點做先可以減少中招的機會
無法百分百保證唔會中招

無撚用既 最後我成張床同床褥換左先得

勁多人貪平鐘意乜柒嘢都買淘寶，有啲就係咁而中招
最好都係幫襯傢俬舖，雖然明知佢地都係喺蚛蟈訂，但係個啲會有保證啲

果時同班仆街戰鬥左幾個月 但最神奇係床上隻公仔完全冇事

唔敢再買木床，奶親野都搞一大輪，最後都係要成張掉

定期噴下d天鹽清上去

我睇到都想嘔
會成間房既野都掉左佢

你仲繼續用張床褥，真係O咀！

有時R到發哂炎,個印仲大

cls，好多成蟲

滅失蛋有冇用

千奇唔好，會搞到擴散,就算你全屋都放都好，擴散左去鄰居到，遲早都入返你屋企

諗起好多年前唔知係老豆返大陸定隔離屋污糟惹到來屋企
D蝨唔知點解好鍾意咬我, 半夜痕到醒左除衫會見到佢地係衫度爬
直到係老豆個枕頭搵到個竇成幾十隻, 殺晒之後個情況先好轉..

一排三粒
日日幾排
揾膠紙封曬罅位再揾張

用黎訓
啲虱行動力好弱一晚去唔到咁遠黎咬你
等一年肯定佢地死曬就

訓左幾日廳啦，冇左張床褥訓得唔舒服

Detail

未睇呢個題目前，
真係唔知原來有噤多人屋企
係有木蝨/床蝨/跳蝨問題

我都有 依家第3個禮拜仲未好返 想知咩黎

想知咩detail

搽完d蝨怕水好似仲大噠左，咩料

有冇用炸彈，炸它們出廳

嘩,你住垃圾筒嫁?

實惠買床中床蝨
最好基地係床褥度,跟住掉左佢就無事
好彩係用左炸彈都無搬屋
晚晚咬我幾粒,痕到PK

你買啲垃圾全部係廢既

去買枝毒磷靈開黎噴,嘖咗兩次就清晒

冇左一年會冇啦啦有返？
又帶多次入屋？正常一個月冇咬就ok

你點樣做死士

咪就係房訓一晚引蟲出動

咬過一次,就會不停追咬
利申:試過

我已經房沿住地腳線條邊，同床腳四角灑左de粉，牆面就噴曬天鹽清，過左幾日之後就開電筒照，但係一條屍都冇，明明feel到好似有野咬咁，唉

臭蟲係揀人黎咬
本身同房兩個人訓一個咬到豬頭咁
落左藥果晚引蟲明顯少好多

有冇機會其實哩埋個冷氣機入邊？

噴藥果時冇噴到冷氣
師父話通常係窗廉軌, 床褥同床之間d喇位
同埋成張床褥好大機會要換, 新果張最緊要用包野一大卷札d膠圍幾圈

已經掉左啦 宜家求其訓住張鐵嘅折床

冷氣機噴藥？咁吹返出黎咪自己吸曬

新果張入房前, 其他房張褥都要包幾浸
咁厚係入面生蛋點蒸都殺唔哂

火

兩年前中過一次招，個陣將掉得既野都掉晒

見到有d哩埋係牆邊角落頭既就搵皺紋膠紙痴走佢，好處係易搣，痴起佢走唔甩又唔會搞到成手成牆都係血 如果見到有蛋就拎火機出黎燒到卜卜聲

但發現我清幾密都係唔夠佢繁殖得快，而且仲有d係我見唔到既地方起竇屋企又唔方便搵滅蟲公司就試左買千赤士，天時暑熱又吸開得風扇唔敢開冷氣，搽粉個陣搞到成房都係，真係勁撚辛苦，同埋搞到皮膚好乾不過落左兩次粉之後好似真係陷家鏟左，雖然至今我都未見過全屍...

木地板既話,真係玩自己

呢隻對人體有無害？

呢個星期都發覺屋企有 又係淨係咬我一個

今日反轉張床發覺床架（木既）無咩事 反而床褥底有幾粒細既蟲

想請教大家我係咪灑啲粉清左轉啲蝨先再換新床褥好啲？ 同埋用千赤士定DE粉好啲？ 屋企人好驚聞到啲怪味又驚對人體有害 有啲傢私後面啲位灑唔到粉唔知點算

上面推完隻好嘢無人理,仲係到問埋啲濕鳩de粉無敵士到底係賣廣告定同自己荷包鬥氣

蝨=地球毒瘤

無害

咁你都忍到，真係犀利
2-3年前試過一次
都係丟咗床裕加de粉鹽
日日都用高溫蒸氣焗
搞咗大半個月先冇事

試下DE粉，用過，效果唔錯，但唔好諗住一晚就滅佢全家

伐蟻克無味 因為佢係液體 所以無
任何位都可以噴到 你可以買個打氣壺 10ml兌3公升水 另外亦可用另一隻藥水 奮鬥納 性能差不多

有機會係外面走入去，唔一定關自己事，有啲鄰居係大仆街

可能係隔離屋有

有無落粉？

得，但要要規模係細

1年前用過千赤士

真係死得好快 本身成張梳化入面都係 之後野埋床

用千赤士狂掃 幾日補一次粉+蒸氣殺蟲

2星期就斷左尾

包保鮮紙頂住先 等佢走唔到出來

可以係邊到買

DE 粉我既用法係全屋所有地方都曬一次, 確保所有R位都有. 之後其實都唔駛點用係平時生活要用到既地方, 因為佢地都係鐘意啲細R位, 最多隔一兩星期先再灑.

另外一招我覺得有效又無咩人提. 就係夜晚番屋企, 唔好開燈, 真接拎強力電筒入去照床蝨, 大部份係床同窗簾會搵到佢地. 一開始殺到十幾隻, 之後越黎越少, 十日左右基本已經好難再搵到.

通常依啲毒瘤生命力仲好頑強 同啲仆街小強一樣

講哂名你聽 你上網搵下 咪咁懶啦

Sor 謝謝巴打

覺得自己比禽蟎困擾緊
有冇人有經驗
好撚辛苦

新買張鐵床全部螺絲位都拿膠紙封左，希望冇事

我覺得掉嘢係最好方法

自從我唔理廢老掉哂佢啲嘢出門，就一日少過一日

再加瘋狂de粉，慢慢就無哂。

另外佢地最活躍就係半夜，正常人真係無得鬥。

同埋佢地係會等人訓咗先出動，而佢地就日頭訓覺，匿埋嘅通常係陰暗位+你估佢唔到嘅位。

所以掉嘢就係乾手淨腳嘅方法

宜家越黎約明目張膽，日光日白都俾佢咬，隻手有時候無lala多左噠野

有冇人試過個竇係冷氣機入面，要點搞噴d天鹽清入去冷氣機會唔會搞壞？
屌，今日照一照發覺個冷氣機出風口果到好多黑色一點點，懷疑係有個竇係入邊，利申係窗口式冷氣機

千奇唔好用，會令床蝨擴散埋去第二度

無知一問,如果有 好易用肉眼睇到?

照計就唔會嘅，佢地好撚怕凍

通常係發現好痕先，好彩嘅先會見到佢仲未必俾佢咬

啡啡黑黑一點咁行得好快

聽講外國好多酒店有

我以前都係，要好勤力清，唔係就好困擾

用DE粉戰鬥咗4個月
每星期一次
係第3個月已經見唔到佢哋嘅蹤影
床褥落完粉用膠套套住

最後我冇掉床褥只係封膠套再放埋一邊
但我痴線到瞓咗10個月床板

想問下床套係咪個種360度密封包實床褥個隻?
我就咁搵資料好似係笠完密封床套再照用床單?
但係amazon search 係出protector/encasement呢d字眼, 睇埋佢地d介紹好似就只係「密封式床單」唔駛再笠床單 搞到有d混亂

lm 以防萬一

屋企有床蝨 好驚會帶左返公司同男朋友屋企 所以出門前都會沖涼 同換返套新洗好既衫 真係好煩 想問下大家屋企有蝨患個時係咪都會咁/ 需要咁做

同埋買左蝨怕水返黎幾日 暫時晚晚都用 好驚一唔用就俾佢地咬 幾時先可以完

蝨怕水好似冇乜用，搽左都照咬，而且又話可以除印，但係搽左成個星期都去唔到印，可能個個人體質唔同
建議你用黑色大膠袋裝起曬d衫，留返一兩套平時著，越少雜物越好，等滅完先再處理d衫，如果係嚴重最好洗完都噴d天鹽清上去先好著，咁就唔驚惹到其他人

其實可以用防蝨床墊保護套，封死佢地喺入面

完全明白樓主
上年我係掉撚哂 床啲木家私 跟住 買哂三寶 Daily開吸濕機 再用火攻 焗撚埋 先清到 希望唔好再出現

會唔會係隔離屋？

屌 咬到成手都係，條頸都有，d人以為我生皮膚病

想問吓點痕法？
我成背脊都係r佢先痕 唔r唔痕
但隻手 好痕 但仲瞓到覺

之前戰鬥過4個月

痕就唔係好痕，只不過一噠噠好核突

我都想知點樣可以快速去印

早排我間屋都係
咬到成身紅粒
一用完呢個即刻冇晒

咁你果d應該唔係床蝨呢隻野殺唔死

有冇人試過熱風槍？房用會唔會燒著d野我諗住過多幾日都搞唔掂就買熱風槍大開殺戒

你地比床蝨咬係咪似蚊咬咁
但大好多?

我唔知封膠套係唔係同你講嘅一樣
但我封咗床褥之後都唔敢瞓住
寧願瞓床板等我清晒班仆街先

成個圈咁，同蚊好唔同

床板都好容易有

我係蚊個種腫起身,但大好多
反而無紅
熱風槍好鬼熱,膠都可以熱彎
你係同一位置唔超過3秒應該無事既

我個時好彩,全部係床褥
某日痕到仆街,跟住就惡夢開始

果陣搵左公司搞 搞左7000幾 諗起都驚。 依家屋企都盡量會買金屬或者玻璃家具。

最後有冇掉野？

因為唔係成日咬
所以無理到
一個月咬1次左右

想問我搵唔到佢地
我成身都被咬 一點點紅
係咪床蝨？

掉左隻細櫃，因為思疑係果隻細櫃係溫床 發現2隻成蟲。 因為屋企係地台床 所以做唔到高溫殺鴻只係有專人上尼灑DE粉。 總共上左尼3次 每次都有睇進度同解決，最後真係殺絕左。保養3個月，如果再有佢會再上尼 唔收錢。 總之7000幾包斷尾。

睇過圖先可以判斷

我落左de粉，但係都搵唔到屍，每晚都好似仲有野咬咁

De粉最有用

我自己都唔肯定
我全身都有

當你賴過野之後就預左會有心理陰影一排，我剛斷尾果時都成日覺得仲有野咬。

斷左一個月就安全？

1-2個月啦 因為有機會有D蛋未孵化所以先無成蟲。 無再見到成蟲你就抗戰成功。

宜家一入房就覺得痕所以長期擺左個智能燈係地下，等佢地唔敢出黎咬腳

我上年買過床 用左幾個月無端端痕 本身以為係TG過敏性反應

跟住同呀媽睇 , 床會有香燒過痕跡

再㩒 發覺有n條蟲走出黎

最後 用左唔夠一年掉左 成二千幾蚊架

其實 果張床去到天橋底 就係露宿者龍床

如果掉野記得包好密封先掉落街，千祈唔好就咁掉係同層垃圾房，因為如果佢地爬到出尼痴左上你同陳鄰居身上或者物品，然之後又係你鄰居間屋嗰度繁殖，咁先係最萬劫不復嘅結果

想問你R佢果時會唔會越黎越大，變到一個圈咁？

唔會有個圈喎

就咁睇線狀似似地

下世小心d

好撚柒核突

無事頭半年,夜晚一痕就以為床蝨
見到蚊會好開心

蚊爛起碼好快消，但係俾床蝨咬真係唔知幾耐先消到，有d印已經成個星期都未消

我屋企好多蜘蛛仔正

我腳好似幾個月先消
咬JJ附近先難搞,一支藥膏都止唔到痕

山蚊唔係架,試過有次行山痕足一個月

檢查下張床褥有冇啡色一噠噠或者黑色一點點，如果有，就一定係，通常都係你張床褥築巢

有無試過同佢地傾下

點解會咬到入J J你裸睡？

防蚤床褥

我噴左天鹽清半年 停唔到 DE 粉長期放床褥底

著波褲架搬左去廳訓都咬我
咬3粒,三角型就肯定係床蝨咬

大約年幾前中過招
啲痕仲喺度未散曬
買咗3寶 淨係用DE粉整到雪地咁款就斷咗尾
算好彩
啲仆街蝨晚晚咬撚到我痕醒 冇覺好訓
晚晚都閂燈然後開手機電筒喺度搵啲蝨
見到2隻成蟲吸滿血仲有幾隻b痴喺枕頭真係好撚崩潰
之前有個巴打直頭搵火辣啲傢俬唔記得佢成唔成功但要好小心唔好變火燭
祝大家成功滅蝨

年幾都未散咁誇張

係r到結焦嗰種
仲好清楚望到幾粒連住一排

毒磷靈 睇名都知毒野 未必個個夠膽用

係好撚毒,毒過毒撚,用完之後所有日常接觸既家俱都要抹,寵物更加要大撤退,不過我自己噴完兩次已經根治,八十蚊搞撚掂

同班戇鳩用啲咩無敵士de粉蒸氣吸塵機比,無論成本效果都麻煩程度都無撚得比

學到野

滅蟲公司啦，我兩次搞掂

樓上都講得啱，用毒係最快嘅。

但就要睇吓啦承唔承擔到風險。

美國好多木屋都有，啲人係嬲撚到一把火燒咗間屋。

幾個月前奶過野
用DE粉啦, 灑到冰雪奇緣咁就啱架喇, 搞左一個月ko左
最好就睇下搵唔搵到個竇啦, 咁就一天光哂
啲衫要拎去蒸, 因為你唔知佢地會唔會痴左上去, 蒸好就用密實袋入住

用咁多DE粉我驚有矽肺病

我都係de+無敵士
窮撚唔捨得掉野 個陣搵膠袋包住所有野封左成個月 之後打開搵到有蟲屎既先掉
冇蒸氣機所以搵滾水直接消毒d枕頭被鋪
衫褲全部洗衣機90度洗一次封膠袋
好彩得我間房張床有 搵de粉雪藏左個幾月搞掂
另外買左個防蝨床套封印左個床褥 打算兩年後解封黎睇下
聽聞隻野半年無飯食都唔會死
而家唔敢出完街唔沖涼入房

用膠袋將成張床褥包住，床板再用皺紋膠紙痴死
等佢再無機會入到床褥同床板，之後落藥水慢慢殺

屌 已經戴曬冰袖隻手都係俾野咬

想問咁多位call過滅蟲嘅巴C，佢地會唔會幫你處理埋d衫褲？

想講家有廢老，舊年開始出現過三次，我每次都係用無敵士就攪得掂，好有效的

想治標直接用DE粉圍住自己嚟訓，我依家係咁，暫時冇點再咬
治本參考其他巴打做法

但好易睇到

諗唔撚明冰袖咁撚貼身都可以咬到，其實係咪可以隔住衫都咬到？

今日換床單見到張有隻好細既蟲 有無人知係咪床蝨黎

自己對比下

恭喜你中大獎

超超超細隻 分辨唔到係咪出現都係床都一定係嫁啦？但係我搵哂成間房 都係得個一隻

唔好嚇我

都係果句搵下附近有冇啡色一噠噠同黑色一點點

可以留意下牛至油

冇錯，成日硬係覺得有嘢咬緊你

我幫你補圖

我特登喺深水埗買咗支可以拆電話嘅顯微鏡， 特登去照呢班仆街

你嗰陣時搵唔搵到佢個竇

我搵唔到， 不過大約知道係邊區雜物， 補完de粉一個月左右就真係好似感覺冇嘢咬

de粉戰果....慎入

我依排好似比跳蚤咬,有冇巴打分到跳蚤同床蚤, 咬我冇傷痕,但不停FEEL 到有野係個身彈下彈下,好辛苦!!!!!!! 買左DE 粉,蚤怕水都係咁

push

落左三日粉一條屍都唔見

巴打你應該好污糟吓

有時關新傢俬事嫁
不過啲傢俬公司實唔撚認

你咪以為， 我呢幾張相係放大左1000倍先影到， 肉眼睇完全唔覺眼

窮人九成衰戇鳩
共產黨統治廿年都接受到，DE粉就接受唔到？

呢樣煩野最多打手，
某間最貴既公司請好多打手上網吹捧佢哋用最貴既滅蝨方法，又唔包斷尾

上個月頭發現屋企人間房有,
一發現果陣已經擴散左去幾個竇,
上youtube有師兄教用熱風熗吹D地腳線位同埋D邊位,
我吹完一轉再落千赤士落到成地沙漠咁,
最後關門封關一個月, 門隙用皺紋膠紙封實,
一個月後今日開門睇下咩野情況
一開門成地屍體

一個月前用熱風熗吹完果陣天真以為已經殺晒所用成蟲
今日一開門一睇原來仲有咁多......

哇，重災區，咁宜家清曬未？

唉，落左粉幾日，床單四邊都噴左天鹽清，明明都封死曬佢地d入場位，但晚晚都仲係keep住咬幾噠，屌

五點幾成隻腳痕到仆街好多達呢啲 即刻去沖涼換床單

清晒d屍，宜家補左d粉再封關封多兩星期
尋日一開們見到仲有咁多吾敢入去訓

其實冇野俾佢吸血點會引到佢出黎

過多幾日都再搞唔掂搵滅蟲算了，有冇d包斷尾果d推介？

三年前屋企中過

DE粉+無敵士一個月搞掂

諗緊宜家間房有de粉，再用熱風槍會唔會搞到塵爆

如果屋企多木牆木地板木門木框個啲
想斷尾真係要裝修好啲
因為佢地會呢埋係啲木既空位度好難搞

有無巴絲可以幫我判斷下我既傷口係咪比床蝨咬？
上網睇話床蝨傷口係排狀
但我既傷口係單獨一粒
應該係床蝨或者壁蝨/蜱？
上網搵唔到好多蜱既資料
求救

係囉，成個月完全冇血食....
可能餓過頭想出來尋覓新血源....

一年前講完，一年後嘅今日又要再講

前幾日終於返蝨，用千赤士，一晚之後就冇哂， 好過DE粉，講完。

係一年都唔死呀

我呢兩星期發現多左嘢咬我
可能要加入呢個 post 了
人生第一次呀好驚

我新手想問下會唔會入耳仔架
我未齊料殺佢哋全家係咪最好呢幾日唔瞓床

呢隻好撚好撚好撚勁
但一買要買成1L 8舊水 我用完仲有2/3擺左係度

佢地冥頑不寧 係要浪費時間金錢用d垃圾粉 無計 明路我就點左

我以滅蟲員身份同大家講 9成半搵我前公司滅bed bug既客 都係用過de粉 熱風槍 扔好多家私雜物都搞唔掂 先搵我地 而我地就係用伐蟻克/德國奮鬥吶 呢2種藥水其中一款 用個手充氣壺噴

師兄 alpha cypermethrin 奮斗納 有冇用？ 室內用會唔會好毒
我買左一支，幾堅下

同埋agenda 25EC 淨係防到白蟻？ 如果溝濃d可唔可以防其他蟲 見佢都係broad spectrum
就咁溝水倒落d泥上面唔用噴都得？
我又買左一大支

防白蟻 倒會浪費好多 噴已經可以 其他蟲唔建議

同伐蟻克在性能，毒性上大同小異 我地交替使用係因為貨源問題

買左一大支用唔哂

唔該師兄
你講得岩 第一頁見你提完呢隻堅野無人理你 班傻閪仲係度DE粉DE粉

個de粉廣告賣得太行 google一打bed bug全部都de粉廣告

佢係幫你炸死曬

去藥房同佢講買隻最勁嘅滅蝨煙霧彈
炸一次已經斷尾，仲連啲蚊都炸死埋（會見到有啲蚊屍），炸完嗰排都會少左蚊/昆蟲

利申：之前試過用DE粉用左成個禮拜都冇乜用，晚晚痕醒，每日多幾粒紅點，成個禮拜都唔退，用炸彈一野ko，成年都冇翻發，你預半年至一年炸一次，如果間屋有房一房一個，唔好慳，當初我閣樓冇擺到（新搬間屋得170呎）以為一個夠用，就係咁瀨野！

我呢個星期開始發現隻腳有傷口
但搵極床角床板都見唔到蹤影

留名學野

我都試過呢啲廢嘅
去藥房比啲印佢睇
嗰時佢賣左支唔記得叫癢立消定咩
搽完即刻唔痕，但唔去印（好似都成個幾月先消曬）

舊印未去新印又黎

我身同腳都有 好細粒傷口
但成間完全搵唔到

點樣用救教

我果包de粉係前幾年用剩發覺用左幾日都仲係有野咬

以前中過 入呢個po都有d痕
格離廢老惹過黎 屌佢老母
佢地真係唔比你訓架 一訓低好快就feel到有針拮你
床角搵到一堆十幾隻散出黎 勁不安
精神崩潰到就黎自殺 尤其頭幾晚
索性住酒店 再返去執野 掉野 大半間屋既野掉左
床 雜物 可以唔要既野就唔要 衫用熱水洗完用膠袋包好
再搵滅蟲公司 有d錢點都要比人賺
過左三個月先返屋企訓 而家個身一痕就驚 陰影係一世

入去房坐一陣已經好痕

提外話想請教下 奮鬥納對甲由 係咪唔會好似一點絕咁有連鎖反應？

BK班C9教你係慢,但安全方法
都要1個月時間你中左床蝨邊到仲想慢慢嚟

一年前,我都有木蝨。

我既解決辦法係,常常有人逗留既地方,就檢查有蝨屎及可封既罅隙,之後用熱風槍吹,然後用填縫膠封邊。

床褥就買左防蝨袋,唔可以封既邊就加de粉。大約一個月後就搞掂左。

但啲衫我又無咩特別處理。

之後都有試過久唔久見到一兩隻,可能係屋企其他無人氣既地方又或者街外種,但因為無咩地方係人氣旺既地方匿埋,同埋自己又久唔久同熱風槍吹下封唔到既邊,所以都唔算太大問題。

唔會 奮同伐係有留效性 只要有蟲行經你噴過地方即死。 一點絕係小強藥餌 因為小強有食同類屍體習慣 所以食左體內有藥餌的同伴屍體後 會一獲熟 所以殺害原理不同

我都想問師兄你 零售一支奮同伐幾錢

Fendona 好似$220 250ML
Agenda最貴 好似7舊幾 750ml定1L
伐唔記得了

明白
睇見呢個post d傻閪仲de de聲真係好撚好笑

想問下買返嚟點噴，噴咩位最好?

上年懷疑又係咁樣中招

巴打果啲係床蝨定係跳蚤？

今日終於有所發現，今日用蒸汽機噴間房，咁就噴埋張電腦檯，清d野出黎果時發覺電腦檯書架上面其中一本書有隻類似木蝨咁嘅物體，屌嚇撚到我即刻將所有書用袋入住，再狂噴天鹽清入去掉撚左唉，宜家想掉撚埋張電腦檯就算

一來啦 二來易買到丫麻
伐蟻克除左淘寶跟本唔知邊到買

其實google打其中一款藥水名 已經有好多經銷商資料 是但一間都得 價錢大同小異

噴床肉 床架 木家私

Google YouTube 過
完全冇人討論代蟻克
救教學

好多人見係經銷商已經唔會再查落去啦又唔知點買又唔知價錢
三寶咁多人用就係因為易買

買個手動氣壓噴古 幾十蚊
跟番比例溝水，直接噴落牆角/木上面

你打番英文啦 你search下 fendona 10sc

淘寶搵到隻叫 巴斯夫 伐蟻克
係咪就係呢款？

請問通常比例係咪跟返指示開1:50就ok?
同埋對人體毒性強唔強？
因為屋企人肺癌，都有d擔心，但唔搞又唔得

真係搞左成年都搞唔掂

點解唔香港買 有幾間都有 我係海基農藥買 個網幾details
毒性答唔到你，fendona 係類除蟲菊 同蚊香差唔多成份

求pm 滅蟲公司，唔想再搞了
搞左咁耐都搞唔掂

想要可以熱力處理果d，地方有限，未必執到d野出黎落藥

有無巴絲打睇唔到佢哋係邊度想 test 下
我買多咗兩個監察盒，如果有需要可以兩盒 $90 寄埋去你屋企

識貨，我之前都係靠佢搞掂，殺蝨用DE粉，殺小強用一點絕，真係好痴線

我搞笑係無蝨屎同無基地,真係好彩唔要床先無事

掉左張床換左鐵床都仲係咁，都已經換埋床褥

散左了...難搞

所以想搵d可以做熱力嘅滅蟲算了

我想問我間唔中就出現啲好似割傷左既傷口
係咪都係佢地咬架
唔痕 會痛
仲要咬完個色素會沉澱
如果唔刮走d焦個傷口好返會變痣

我張廿年碌架木床，前日落完粉已經冇咬。你果啲係咪跳蝨嚟

我都想知噴完洗唔洗迴避， 定可以一齊訓

屌佢老母，直接搵滅蟲算，乜9都試曬，咬痕依然每日增加，今次早起身仲要發現咬埋塊面，唉，錢真係唔慳得

係點樣

巴打呢隻係咪

gg boss，勸你搵定滅蟲公司

每晚揸蚊膏訓
用1:99 噴床噴房

呢排冇再咬過

小心，nobedbugs hk大量打手
facebook成個group都係

即係呢間野其實唔得？我仲未搵滅蟲

真心想知邊間係得，好困擾

好似食得好肥美下

認真有冇好嘅滅蟲公司推薦

咬痕就黎遍布全身啦

但我冇痛又冇傷口

我半年前見過一次但一直冇事一係你個po留完就見到

冬天會冬眠

我明你感受 咬左年幾
只可以同你講唔好用滅蚤彈/殺他死
同埋你要搵佢個巢 清左佢
3你要狂洗
我屋企冇搵滅蟲公司 清巢之後就消失
有咩想知問我

利申：已經咬到免疫 最多果陣唔會咬我

你扔之前拆開睇下有冇
如果有就係巢
冇就你繼續搵

搵唔到個竇就係

你屋企邊個開始咬先？
通常果間房有竇

明明已經用熱風槍吹曬d窿la，都冇發現

齋咬我，我屋企人全部冇事

用無敵士
堅得
個半月搞掂

我個情況係 一開頭我比野咬先
我老母用殺他死搞到成間屋都有
同埋我有時頂唔住訓梳化
之後發現梳化有幾十隻起入面
屌佢老母即換
因為佢地會痴你件3
要留意你經常停留既地方有冇

咁撚sad
我成家都咬

搞左半年 最後成張床掉左先搞掂

有懷疑係個冷氣機

掉左都搞唔掂

但唔知邊個巴打話佢地怕凍應該唔會去冷氣機築巢

咁又慘d 個時晚晚訓覺都好驚 好驚會鑽入耳仔

戴撚曬冰袖都可以咬到手臂，都唔撚知點撚樣入到去

我都唔知係咪蝨咬，屋企人包括我有幾朝起身都有粒好似蚊咬既凸起左係手同腳到係痛唔"恒"。
揾野照過又唔見有，搞到晚晚都驚訓得唔好

個人經驗.
唔敢用藥唔敢用粉.怕殺左佢地時自己都死.
做一輪研室後.只用熱力.
買高壓蒸氣噴槍,熱風乾衣機.
放得入熱風乾衣機既野.公仔枕頭床單衣衫等等之類,全部放入去焗半個鐘,
記得兜住個機底.D仆街受熱會跌晒出黎,蛋應該就受熱會爆.
如果部機通底既,就係下面放大膠紙痴9佢.或用大大個盤放油浸.自由發揮創意.
放唔到入去既,就用高壓蒸氣槍噴.床褥床架牆邊梳化.全面蒸噴,噴中即死.
搞完之後一個星期.再重新做以上程序一次.唔好懶.要焗同噴所有有機會既野同地方.
去億x家買果2樣野.加埋唔洗一千蚊.用完之後又可以要黎清潔家屋或平常乾衣.
個人就用呢個無藥無粉既方法,用2個星期清理左2間房床同廳梳化之後.就斷尾.

幾年內唔小心中過2次，都係用上述方法搞掂，重點係唔可以懶，做完一次隔1-2星期再全面做一次。

當時用火燒d床蚤+換過晒d床板+被舖
之後滅絕左

- 粉係有効，唔好慳，基本上要噴到全屋好似沙漠咁
- 炸虱彈炸房，記得封門痴膠紙。唔係你炸佢攝出嚟，都係廢
- 見到虱用火酒噴，即死。佢扁身好難捉。
- 著嘅衫，洗完用膠袋密封。因為有布佢就有機會痴住，我試過出街都被咬。

凍佢地會唔郁
你開冷氣就唔咬你

開埋燈訓，開埋冷氣都照咬

之前間房懷疑有床蝨
好似啲書上面都有漬
後來我將啲書入咗袋 但無封住
搬咗去男朋友屋企 超過一年
雖然依家好少俾嘢咬 但我都仲擔心個袋書有蝨
想問下巴打 你哋會點樣處理啲書

真係要反轉成間房去睇
任何罅位,特別係日夜不見光又會有濕氣嘅位置

例如：我試過喺窗台石條底同牆紙駁口位，撕返開少少,牛左一竇出來；
床單摺位又有；
枕頭袋摺位又有

果d黑色十字花印就係佢哋存在嘅痕跡

小心，d野唔食野一年都可以唔死唔重要最好掉撚左佢，包好放de粉

唔封住睇住擴散到全間屋都有

就係袋嘢放超過咗一年
搬個個地方又長期開抽濕 但仲係唔放心

上網我睇過啲人話用高溫 放入百幾度焗爐
又或者極低溫 零下十幾度 整死啲蝨

De粉會唔會對啲書有咩影響
裡面仲有啲畢業相啊

冇影響，你想像好似一堆麵粉咁，不過到時要抹返走d粉有d麻煩

你果d咁恐怖
果排要日日開凍冷氣先唔咬
唔知點幫你

所以搵滅蟲算了 快手斷尾日日精神緊張，冇教好訓

大家快d試下丟晒d被之後用火攻
好有效

揾人滅蟲啦 我幾年前試過揾人滅過後一直冇事 你掉同換咁多野個幾千蚊都係返到啦

揾秘撈既 有啲人係滅蟲公司做既出來秘撈啲藥同裝都偷公司既

巴打黎既喂

我驚你搵滅蟲公司都清唔哂

冬天會冬眠
到熱天就走返出嚟

比佢地煩咗幾年
到今年6月唔知點解仲未走出嚟
可能已經死晒

聽聞heat treatment唔錯，雖然貴

幾年 ，點忍到？兩星期已經頂唔順

原來你都有
好耐冇見你on動森

有冇解決到
我仲日日餵緊虱

你果d太勁
我果d天氣熱先咬
同埋咬到後期明明見到佢地都唔咬我
果期床有好多屍體
冇記錯老母買枝野四圍茶
即刻死好多

你個竇係咩位置
完全唔知點入手好

早前起梳化
後期我張床同床角

果時掉床果時候已經拆開曬用電筒照都唔撚見

床辱有冇剪開睇下？

最慘係訓訓下教覺得丁痕驚係咬丁
成日好似成身都好敏感咁
周不時都見到d蝨係枕頭走黎走去

舊果張噴左野之後掉撚左
新果張一返黎已經買左個套笠住左，即係三寶果間買果個套...

其實佢地爬唔到鐵面同膠面
果期買新床辱唔拆膠袋直接訓
咁樣佢地好難爬上床
你可以試下
鋪返床單都ok 訓係硬d
不過慣左就ok

咩套？膠定布面？

電腦都掉

應該類似酒店果d床笠黎，可以成個床褥包住

布面姐係冇撚用
你買新佢有舊膠 唔好拆
直接鋪床單訓
床單日日洗
半夜一痕就開燈殺哂佢地
我果陣日日咁做

我睇千赤士教學
有度寫：完成後, 鋪上已清洗乾淨的新床單,避免在睡覺時直接接觸到 千赤士, 可能會令皮膚乾燥。

有冇人明寫咩？
即係查完床褥就可以鋪床單？
咁咪即係遮住啲粉？

唔係呀師父
我果陣舊式密孔膠櫈底都有一堆
佢地踩住自己堆屎黎繁殖同休息
好撚癲架屌哂佢地老母

咁恐怖
冇屎佢地行唔到
所以床單要日日洗
得閑要check床褥有冇野
我日日都殺 起碼床褥唔會變竇先

你哋畀人咬完會唔會腫起一大舊

聽聞沙薑粉有效 放啲粉入隻襪到就ok

用無敵士

係

屌

用過無效,照咬

會 開始係好細個圈之後變到好撚大噠

我老豆今日揾我張床揾咗5個鐘都唔覺有

我搵左兩星期都唔覺有又咪咬到仆街

11月算唔算冬天

唔理有冇，我照買粉返嚟

同埋呢種生物唔係個個都咬

點解咁講，我同我老豆都冇野咬

我啱啱上網睇過，佢哋冬天都會咬人

取決於血型、體溫、釋放的氣味等。

係咪我太臭，所以冇事

滅蟲煙霧 ＋ 無敵士之類嘅一齊用，做三次睇下效果

痕撚到要搽無比膏先至瞓到覺

反而想問有冇人知點退俾蝨咬啲印 之後俾佢折磨左成年之後搞掂哂消滅左佢哋但始終啲印差唔多成年仲未退 勁多黑色一點點係身

試下薄荷膏，效果唔錯，要買強效果隻

好擔心如果蔓延到個廳會點

花園街買馬拉硫磷噴
開到2.5%%濃度 切切底底咁噴左3次到依家一隻都見唔到
7日噴一次 DE粉個D又貴又冇用

用沙薑粒沙薑粉
床底放啲 衣櫃又放啲
大過一個星期後啲蝨就收哂皮
記得其他房嘅房門同廳都放啲 如果唔係會蔓延
上年試過有 搵史偉沙同其他滅蟲公司都搞唔掂
用完沙薑粒之後一個星期就冇哂了
記得除咗用沙薑粒之外 每日要拉開窗簾比間房曬下太陽

DE粉加六十度勤洗床單，枕頭套
DE粉 $200 2磅原廠未開封包裝

我都係， 成張都拆哂咁滯都搵唔到一隻， 屎又冇

之前一發現被有己經成張扔左， 唔知係唔係得被有

咁後尾仲有冇事

之後個晚都仲有d細粒既， 1 粒大野

尋日拆哂床都搵唔到

會唔會係格離屋

呢隻閪野真係搞撚到人到癲

好多間賣農藥既鋪都有喎
唔係賣花個邊

係高登揾到教學

噴係D見到黑色屎既位同床板 床肉 任何有縫既位

自己訓既周圍有布地方都噴 唔洗客氣 2.5%毒唔死你

開完變白色要搞均佢 唔搞有幾下噴出黎個濃度唔夠 直接噴中隻木蝨要等一兩個鐘先死

噴到咁上下都要搖下個噴壺等佢唔好沉哂係底

D蛋可以用膠紙痴走 噴完等一日之後好清屍

用過都話掂 見好多人執好哂D野清好再一野切底噴已經唔見 第二次噴只係防蛋蛋爆蟲

好過哂成千蚊買D垃圾搞 DE粉吸入肺仲傷

D縫最好用埋玻璃膠痴返好佢廢事有蟲出黎或者走入去

DE粉youtube有人試過放木蝨入去D粉係到幾個鐘先死 放洗衣粉都仲快死過佢

仲有我見過木蝨 一隻吸完血帶返屋企俾全家大細吸佢屎忽D血開心share

成蟲個殼好向左走向右走厚又唔怕乾 成個黑瓜子咁厚 靠佢地真係咬到ON9都未搞掂

淘寶大把殺床蝨水
要快死就緊係毒
唔毒邊會驚
DE粉吸入肺仲傷啦
同埋比床蝨咬得多分分鐘過敏仲煩

非常毒

如果走頭無路可以試下

某d藥房似乎有賣

對人體有害，聞到個鼻都痛嗰隻

全屋用完焗幾個鐘應該乜都死晒

焗完放氣幾個鐘再清潔乾淨

老實講應該驚毒素殘留多過d野唔死

自損三百傷敵一千做法

屋企用開煤氣乾衣機應該無咁易有?

我試過搞咗成年都收唔到佢地皮
成家都嬲到爆
跟住我地癲到將全屋既所有唔重要既野dom哂佢
傢俬都唔要
最煩係因為我屋企係用木板黎間房
我要連所有木既間隔都拆哂 好在我本身做裝修
直頭將間屋交吉咁做一次
再倒到成間屋都係DE粉
每星期換一次粉
隔咗一個月之後先再裝修
裝修完再落多次DE粉
又係隔一個月先再搞傢俬
Total呢堆野搞咗三個幾月先搞掂

個人例子 床加櫃一體 連木板間隔 冇得拆 拆就係冇左半間屋 用DE粉冇用 當然隻野會避開d 粉 但一定有位比佢地入黎咬你 點換床褥 單 都冇用 一隻咬你 一個星期就變一推

最後解決辦法 地下用DE粉做防線 溝水噴入木製傢俬 床褥 會吸水就噴。 乾咗再用千赤土噴 千赤土好吸水 似上身好難受 但係隻野唔識避千赤土 似上身好快死 所以一定要用 床褥三日一次 唔洗多 但一定要覆蓋 同埋每晚一痕立即開燈搵出黎殺 成蟲吸飽血會係附近唔想行 吸一次血就生仔 唔殺就斷唔到尾 成蟲吸你血先會痕醒

似過敏多d wor，應該食d抗敏感藥搞掂啦

On9，室內用磷殺蟲劑

搵殺蟲公司咪又係用果幾隻藥噴收你千幾蚊，樓上兩三舊水低毒既解決方法唔用 十幾頁仲de粉de粉

Lm

成20隻

用重毒性殺蟲水噴一次全屋，唔好用對人體寵物無害個d殺蟲水，唔夠毒殺唔死的只會痳痺，煙霧殺蟲藥劑力唔夠的。
間房毒到唔可以返去訓成個月。之後斷尾，難斷尾多數係屋企附近根本有另一個巢穴擴散咗過黎。

屌 屋企有個廢老間房有床蚤 佢狂噴殺蟲水搞到d虱走到成！！屋！！都！！係呀呀呀呀呀！！！！！！！！！

咩殺蟲水搞成咁？

毒死自己未天光，中磷毒好撚大鑊嫁。